耳機推介新手

新手想入坑真無線耳機
有無D幾舊水 又好用既
最重要唔好成日斷線

Airpod pro

Jlab Jbud air icon

幾百呀師父

幾銀？

AirPod 2 （二手）

你係咪木耳先

final e3000
不錯

E12 ultra

高音唔得
清晰度不完美

59 usd

我有呀 要唔要

都可以

無線定有線 幾錢？

手足幾銀？

我用緊pro

AirPod全部都無線黎

我諗佢講個叉電盒

四百幾

NT 110

我講差電個盒

會唔會成日收唔到 或者得單邊訊號？

幾百蚊買黎曬鳩氣啦 同其他人分享音樂咩